大家點解開始上連登

我先

俾ex導左開始上
以前都係為左同佢有多d話題

而因為太悶日日自己上解悶

高登失去言論自由果日

因為大家開始唔上高登

牙祖